黑狗狩獵

聽到有個巴打嘅post話班狗最驚收工俾人伏擊

班畜龍今晚打得咁開心

大家千祈唔好係佢哋冇裝備嘅時候搞鳩佢哋
或者搞鳩佢哋屋企人

推

班速龍咁好打
唔知老婆仔女係咪都咁好打

我都想知

警2個人行beat都好危險

陀槍架大佬
用實彈掃低你

起撚曬班畜龍底先

係時候

重點。 既然佢哋打得咁開心
大家都唔使俾面

休班都有槍？

收工都有得陀槍